(第三季) 連登博擊王賽事 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

(第三季) 連登博擊王賽事 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

1.0 玩法

1.1 參賽資格
當季冠軍可留落下季繼續參賽 +上季馬膽王排名最前5/6名可以參賽 (如當季博博王冠軍不在上季馬膽王前6名, 就變為上季馬膽王排名前5名可以參賽)

1.3 計分方法 :

獨贏(W) 計第一隻(即係膽嗰隻), 1條飛
連贏(Q) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
位置連贏(QP) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
單T(T) 第一隻拖後邊3隻, 3條飛
四連環(Quartet) 全部4隻, 1條飛

實際派彩就是分數, 當季最高得分(派彩)者 就成為當季 馬膽王雷霆博擊賽 既冠軍.

1.4 連登博擊王年度冠軍賽

1.4.1 - 2020/07/05-15 最後4日賽事為競逐 當屆馬膽王雷霆博擊賽年度冠軍賽事，每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

1.4.2 - 每日任揀2場(總數8場), 計分方法跟季度連登博擊王一樣, 總分最高者為當屆連登博擊王年度冠軍.

1.5 截止出馬時間

1.5.1 第一場開賽前一小時前截止貼馬 (例如 13:00 開跑第一場, 11:59:59 就係最後可接受出馬時間)

1.6 出馬例子

R7
美麗傳承>
加州議長
友瑩囍
精算齊同

2.0 季度

2.1 季度跟足 連登馬膽王季度

3.0 - 如有爭議，主辦者擁有最終決定權

==========================

第二季冠軍 卞城公主鈺琪
第二季亞軍 朗隊是最好的（1346.1）

第一季冠軍 卞城公主鈺琪
第一季亞軍 小巨人（1322.7）

所以暫時可以參加年終賽係以下2位
- 卞城公主鈺琪
- 朗隊是最好的

================

今季參賽者

1 / 羅承傑
2 / 煲仔飯
3 / 金雪炫男朋友
4 / 卞城公主鈺琪
5 / 小巨人
6 / smartgame

R9
晨曦飛馬》
美麗躍動
大師級
超能量

r4 魅力漢子
贏多多
大聚會
從頭越

R9
晨曦飛馬>
超能量
索先生
金𣿬昇

r7
全民佳知＞
紅麗舍
共創歡樂
馬主星輝

r6 馬克羅斯>
川河尊駒
精明才子
聖靈之都

R9
晨曦飛馬>
超能量
活力勇士
印水紙

1/16
排名 / 總分 / 2020-01-08 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 295.5 / 卞城公主鈺琪 / 45 + 148 + 102.5 + 0 + 0 / 295.5
2 / 147 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 147 / 147
3 / 0 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 0 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 0 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 0 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

前領 卞城公主鈺琪

R3
輝煌芯>
英明勇將
活力爆發
戰熊三千

第二季賽績參考 :

15/15 最後結果
排名 / 累積得分 / 2020-01-01 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1618 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 1262 / 朗隊是最好的 / 21 + 62 + 49.5 + 63 + 0 / 195.5
3 / 1196.5 / 羅承傑 / 16 + 84 + 34.5 + 0 + 0 / 134.5
4 / 592.5 / 情迷熱杏霜 / 0 + 0 + 40 + 0 + 0 / 40
5 / 589 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 573 / 追命 / + + + + / 0[/quote]參考

第二季: 2019/11/09 - 2020/01/01 (15次賽事)
實際同期得分 :

何文光 929.5
梁浩賢 923.5
葉偉恩 1212
高慶 728.5
思力 580
莎拉 490.5

#133
(第二季) 連登馬膽王雷霆博擊賽 2019-20 #馬膽王 #博擊王 #披士王

r1
威風凜凜＞
至尊高陞
八卦
麯院風荷

r1
威風凜凜＞
八卦
至尊高陞
嘉喜旺

R10
孖寶兄弟》
友誼至好
四通八達
健快聯盟

r7 三生好運＞
綫路勇駒
量化歡騰
得益良多

R10
孖寶兄弟>
健快聯盟
蟲草之星
勇猛神駒

Lm學野

2/16
排名 / 累積得分 / 2020-01-11 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 295.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 147 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 49 / 金雪炫男朋友 / 0 + 49 + 0 + 0 + 0 / 49
4 / 16 / 小巨人 / 16 + 0 + 0 + 0 + 0 / 16
5 / 0 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 0 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R9
好好學習》
一拍即合
明駿之星
紅星

r5
超趣＞
南莊加寶
紅旗星將
活力名駒

r9 一拍即合
明駿之星
紅星
好好學習

R7
又係熊》
盛大光輝
旅英福星
蒙古傳奇

r6
步履娛飛 >
勝利在手
赤水神駒
孖寶

就截止

R9

好好學習>
一拍即合
明駿之星
銀河飛馬

3/16
排名 / 累積得分 / 2020-01-15 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 325 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 29.5 + 0 + 0 / 29.5
2 / 285 / 羅承傑 / 19 + 41 + 39 + 39 + 0 / 138
3 / 245 / 煲仔飯 / 19 + 41 + 39 + 39 + 107 / 245
4 / 71 / smartgame / 0 + 0 + 32 + 39 + 0 / 71
5 / 49 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 16 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R7
爭分奪秒》
旺蝦王
美麗滿載
友理共想

R5 夏威夷
川河尊駒
美麗傳承
大籐王

r3
凌駕＞
環翠戰士
精彩有你
電訊火箭

r8 劍追風>
請跟我來
蒙古王
噴火龍

Win!

R8
美麗掌聲>
加州議長
錶之智能
百勝龍

R4
晴朗拍檔>
陽明秋秋
爆騷
天意

R9

4/16
排名 / 累積得分 / 2020-01-19 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 464.5 / 金雪炫男朋友 / 67.5 + 254.5 + 93.5 + 0 + 0 / 415.5
2 / 325 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 325 / 羅承傑 / 25.5 + 0 + 14.5 + 0 + 0 / 40
4 / 268.5 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 23.5 + 0 + 0 / 23.5
5 / 121 / smartgame / 15.5 + 21.5 + 13 + 0 + 0 / 50
6 / 16 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

前領 金雪炫男朋友

r9
合衷共濟>
知道必勝
加州多寶
清新動力

R9
知道必勝》
合衷共濟
加州多寶
手到回來

r1
醒目快駒
蒜頭爺爺
靚藤王
競駿飛鷹

Place王

R9
知道必勝》
合衷共濟
問鼎高峰
清新動力

R9
清新動力>
加州多寶
知道必勝
承你所願

止已截

5/16
排名 / 累積得分 / 2020-01-22 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 464.5 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 325 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 325 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
4 / 268.5 / 煲仔飯 / + + + + / 0
5 / 121 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 16 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R4
時時精綵》
聖靈之都
幸福分享
協霸神駒

r4
時時精綵>
幸福分享
好好瑪
龍鼓飛揚

r10 最合拍>
百步穿雲
載譽歸來
信心保證

R10
弛曜風>
最合拍
載譽歸來
百步穿雲

R8
幸福笑容>
勝得精彩
金鎗六十
美麗非凡

R8
幸福笑容>
金鎗六十
勝得精彩
美麗非凡

6/16
排名 / 累積得分 / 2020-01-27 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 966 / 卞城公主鈺琪 / 25.5 + 134 + 99.5 + 382 + 0 / 641
2 / 657.5 / 金雪炫男朋友 / 24.5 + 120.5 + 48 + 0 + 0 / 193
3 / 550 / 煲仔飯 / 0 + 38.5 + 87 + 119 + 37 / 281.5
4 / 402.5 / smartgame / 0 + 38.5 + 87 + 119 + 37 / 281.5
5 / 398 / 羅承傑 / 25.5 + 0 + 47.5 + 0 + 0 / 73
6 / 16 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R9
精神威》
轉數高
得勝駒
合拍威龍

r8 君達星>
牛角仔
正陽清風
慈愛恩典

r9
精神威>
非凡才子
合拍威龍
協勝神駒

r7 勝利風範
南莊加好
晨曦飛馬
加州得迅

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

R9
綠色有運>
轉數高
得勝駒
精神威

R9
精神威>
合拍威龍
紅運大師
真益善

[url]6/16
排名 / 累積得分 / 2020-01-27 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 966 / 卞城公主鈺琪 / 25.5 + 134 + 99.5 + 382 + 0 / 641
2 / 657.5 / 金雪炫男朋友 / 24.5 + 120.5 + 48 + 0 + 0 / 193
3 / 550 / 煲仔飯 / 0 + 38.5 + 87 + 119 + 37 / 281.5
4 / 402.5 / smartgame / 0 + 38.5 + 87 + 119 + 37 / 281.5
5 / 398 / 羅承傑 / 25.5 + 0 + 47.5 + 0 + 0 / 73
6 / 16 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0[/url]

7/16
累積得分 / 2020-01-29 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1111.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 101.5 + 44 + 0 + 0 / 145.5
672 / 金雪炫男朋友 / 14.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 14.5
577.5 / smartgame / 0 + 69 + 46 + 60 + 0 / 175
550 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
398 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
16 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

7/16
排名 / 累積得分 / 2020-01-29 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1111.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 101.5 + 44 + 0 + 0 / 145.5
2 / 672 / 金雪炫男朋友 / 14.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 14.5
3 / 577.5 / smartgame / 0 + 69 + 46 + 60 + 0 / 175
4 / 550 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 398 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 16 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R10
超級綠洲》
陸寶
喜蓮騏星
時時有餘

r10
時時有餘>
喜蓮麒星
四通八達
超級綠洲

r10
超級綠洲>
安采
喜蓮騏星
美麗經典

r4 三圓䮭路
綫路勇駒
正本開心
龍鳳情祥

R6
皇龍司令>
威震天
夢幻戰士
好腳頭

R10
(4)四通八達>
(6)超級綠洲
(13)轉數高
(3)喜蓮騏星

8/16
排名 / 累積得分 / 2020-02-02 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1111.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 690.5 / smartgame / 0 + 80.5 + 32.5 + 0 + 0 / 113
3 / 672 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
4 / 550 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 448 / 羅承傑 / 0 + 10 + 10 + 20 + 10 / 50
6 / 16 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R8
非凡品味》
高耀智星
閃電精靈
贏科超影

r8
高耀智星>
行雲流水
閃電精靈
非凡品味

R2 開心好友
奇妙日
超額認購
阿凡達

r8
高耀智星>
非凡品味
金糠
成才

R7

盛大光輝>
醒目勇駒
肥仔威威
閃得快

R1
(9)金剛秀
(4)八進
(3)天皇巨星
(10)城中霸

9/16
排名 / 累積得分 / 2020-02-05 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1160.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 32.5 + 16.5 + 0 + 0 / 49
2 / 721 / 金雪炫男朋友 / 0 + 32.5 + 16.5 + 0 + 0 / 49
3 / 690.5 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
4 / 550 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 516.5 / 羅承傑 / 19.5 + 32.5 + 16.5 + 0 + 0 / 68.5
6 / 16 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

r10
廣陵王>
噴火龍
加州大帝
忠心美麗

R9
錶之智能》
韋小寶
美麗掌聲
天祿

r7 友誼至好>
蟲草之星
信心保證
志趣相投

R4

爆騷>
軍炮
王者奇兵
鑽石達人

R10
(2)帝豪寶寶>
(9)加州大帝
(3)廣陵王
(11)忠心美麗

r7 友誼至好
百步穿雲
蟲草之星
翠龍

10/16
排名 / 累積得分 / 2020-02-08 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1377 / 煲仔飯 / 25.5 + 621.5 + 180 + 0 + 0 / 827
2 / 1160.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 848 / smartgame / 18.5 + 104.5 + 34.5 + 0 + 0 / 157.5
4 / 739.5 / 金雪炫男朋友 / 18.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 18.5
5 / 516.5 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 16 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

前領 煲仔飯

r6
超趣>
爸巴閉
湛江最醒
鴻圖巨星

R8
美麗躍動>
勝利在手
壽臣
贏多多

R5 跳出世界
萬事叻
凱旋來
事事亨通

R6 鴻圖巨星
佳運來
爸巴閉
龍船

r5 當家猴王>
凱旋來
跳出世界
大武士

R7
福威勝>
活力名駒
勤德兼備
翡翠福星

11/16
排名 / 累積得分 / 2020-02-12 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1471.5 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 94.5 + 0 + 0 / 94.5
2 / 1195.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 35 + 0 + 0 / 35
3 / 910 / smartgame / 0 + 0 + 62 + 0 + 0 / 62
4 / 821 / 金雪炫男朋友 / 29.5 + 34 + 18 + 0 + 0 / 81.5
5 / 516.5 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 40.5 / 小巨人 / 24.5 + 0 + 0 + 0 + 0 / 24.5

r5
時時精綵>
川河尊駒
好好瑪
龍鼓飛揚

R7
爭分奪秒》
美麗傳承
嘉應之星
大藤王

r5
時時精綵
川河尊駒
好好瑪
添滿意

r9 同樂日>
極速王
良才
福逸

R10
(1)弛曜風
(6)志在四方
(5)將耀
(4)開心好玩

R5
時時精綵>
川河尊駒
龍鼓飛揚
幸福分享

12/16
排名 / 累積得分 / 2020-02-16 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1471.5 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 1195.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 910 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
4 / 821 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 516.5 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 40.5 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

r5
為食格格>
南莊瑞寶
劍聶風
威震天

r5 南莊瑞寶
威震天
紅粉彩影
劍聶風

R6
超能力》
紅運大師
銀紙
衝亞

R8
好運多贏>
仁者荃心
好吉利
豹子頭

r8 豹子頭>
激賞
牛角仔
實力飛駒

R5
威震天>
劍聶風
埼豐
關鍵時機

13/16
排名 / 累積得分 / 2020-02-19 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1471.5 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
2 / 1436.5 / 卞城公主鈺琪 / 27 + 51 + 66 + 97 + 0 / 241
3 / 961.5 / smartgame / 0 + 0 + 51.5 + 0 + 0 / 51.5
4 / 821 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 575.5 / 羅承傑 / 0 + 39 + 20 + 0 + 0 / 59
6 / 40.5 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

今季亞軍分數肯定以經多過 朗隊是最好的（1346.1）

r8
時時有餘>
龍鼓飛揚
喜蓮彩星
超級綠洲

R7
幸福笑容》
金槍六十
孖寶兄弟
美麗非凡

R7
幸福笑容>
孖寶兄弟
勝得精彩
金鎗六十

r10 超班福星>
美麗精神
錶之皇者
不羈的風

R3
超級炮彈>
春風得意
雷電勇士
博愛友威

r1 醉翁意
辣得真
東龍陣
依斯堅

14/16
排名 / 累積得分 / 2020-02-23 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1617.5 / 煲仔飯 / 0 + 0 + 60 + 86 + 0 / 146
2 / 1464.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 28 + 0 + 0 / 28
3 / 961.5 / smartgame / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
4 / 821 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 593 / 羅承傑 / 0 + 0 + 17.5 + 0 + 0 / 17.5
6 / 40.5 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

R7
君達星》
鄉村瑰寶
禾道駒
載譽歸來

r4
開心好友>
好甜橙
常勝心
超額認購

R8 與龍共舞
美麗滿紛
狂舞派
勤德兼備

R8
勤德兼備>
綫路光輝
狂舞派
雷公鑿

r5 精明才子>
安騏
翠龍
志同道合

R6
神龍駒>
扎西德勒
文武傳奇
旺旺龍

15/16
排名 / 累積得分 / 2020-02-26 / Win + Q + QP + T + FF / 得分

1 / 1667.5 / 煲仔飯 / 0 + 10 + 10 + 20 + 10 / 50
2 / 1464.5 / 卞城公主鈺琪 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
3 / 1074 / smartgame / 26.5 + 60.5 + 25.5 + 0 + 0 / 112.5
4 / 821 / 金雪炫男朋友 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
5 / 593 / 羅承傑 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0
6 / 40.5 / 小巨人 / 0 + 0 + 0 + 0 + 0 / 0

1.4.1 - 2020/07/05-15 最後4日賽事為競逐 當屆馬膽王雷霆博擊賽年度冠軍賽事，每季冠軍 + 1位係5季裏面既最高得分嗰位亞軍 可以參與競逐.

第二季冠軍 卞城公主鈺琪
第二季亞軍 朗隊是最好的（1346.1）

第一季冠軍 卞城公主鈺琪
第一季亞軍 小巨人（1322.7）

所以暫時可以參加年終賽係以下2位
- 卞城公主鈺琪
- 朗隊是最好的（1346.1）

今季亞軍分數肯定以經多過 朗隊是最好的（1346.1）

r10
聚才>
駿龍駒
超新星
健快聯盟

R7
電路三號》
一拍即合
喜佳龍
南莊加好

R6 事事亨通
無敵勇士
和氣生財
陽明酷酷

r10 駿龍駒>
聚才
精算閃擊
標準猴王